公司管理層轉晒大陸人

D同事都多左好多大陸人

咩公司

咩公司???

中環依家出入都係講普通話